［IQ］點解當年唐英年做唔到特首？

求秒

你呃人

No！

唔夠票

關羽張飛劉備趙雲

因為英年早逝

牙joe

欣賞，但並非正確答案